唐公嶺車房爆炸焚16車 最少5部逾百萬元古董車

【11:45】更新內容

上水粉錦公路唐公嶺，凌晨1時許，一個面積7千呎的車房發生火警，火勢猛烈冒出濃煙，並傳出爆炸聲。消防員接報到場，開三條喉及出動三隊煙帽隊灌救，附近約20人疏散。有村民帶同寵物離開，一名老婦走火警時擦傷右腳，現場敷治拒絕送院。

消防員約兩小時後將火救熄，起火車房沒有人留守。現場所見，大約有16部車及兩個貨櫃焚毀，當中最少5架是古董車，消防調查懷疑電線短路引起火警，事件無可疑。

現場消息稱，焚毀的古董車是車房東主私人珍藏，包括有Essex Motors開篷車和Humber Vogue等，分別是30年代及60年代的產品，要在粵語長片才能見到，估計總值過百萬元。

正評是常識

仇富撚全面進場

唐公嶺入面個戶定門口上山個邊

我大概知邊到

清明
先人想揸返走d古董車

清明燒真車

內容令人愉悦

窮人公屋仔全面進場

焦土

點賠？

古董車難得keep咗咁多年

好車最後衰係cheap車房